今年隊利記應該贏到當年六冠地上最強巴塞？

D 逼搶逼到全歐洲嘅球隊都驚
巴塞d tiki taka 應該唔會發揮到
小白沙維實俾米拿同神軒守死
矮撚美斯一下就俾雲迪克撞死啦
巴塞應該完敗

呢個真

MSN其實吹大左

下半場拿玻里反cup

可能真係格食格到

無容置疑

有緣四強見

美斯完場唔斷腳當你贏

人地講緊六冠你講乜鳩msn

啱，六冠巴塞歐聯分組賽一定係最後一輪先出到線